跪求書法師

今個星期六、日，因為有位書法師臨時嚟唔到，想搵多一兩位書法師巴絲幫手，有酬

地點：石硤尾邨
時間：14:00-17:00

幫推

深水埗區爆得咁勁
仲引班廢老過嚟派揮春？

我果邊係石硤尾唔做又比人話
就算佢地唔寫暉春一樣會排隊拎蛇齋餅粽
咁當然我會安排好排隊距離

屌 我睇咗做「書」法師

重諗緊係咩新魔法嚟

幫推，我毛筆字麻麻哋，幫唔到

點先係書法師？唔夠靚係咪就趕我走？

留TG

@jeffreysin716